其實香港係咪已經係無政府狀態？

莫論理大個垃圾校長同班所謂高層唔知死撚咗去邊，任由黑警濫捕理大學生，first aiders同將紅磚染藍，請問港共首領林鄭同佢個16隻狗死撚咗去邊雖然你哋走出嚟都係錄音機式廢話，不過到呢刻你哋可以逗撚住香港納稅人嘅錢乜撚都唔做，係咪已經默認咗要六四重演？在其位謀其政，當權者乜撚都唔做嘅呢種默認=默許殘害學生救護，應該係犯緊戰爭罪行，可以推上海牙軍事法庭

光復香港，時代革命

仲信個中出肉便器...
pk鄧同維尼 直接管緊香港

軍政府狀態

大埔咪有綠曱甴講要重演64囉

唔係要信佢。既然攬炒就要攬撚埋呢班狗官。之前都有巴絲分享過夠力係可以推到上海牙軍事法庭。今日理大圍城戰班狗官0出現0回應應該就係其中一份好有力嘅證據

張建宗早幾日話咗係

警察政府狀態

police state

警察城市狀態